點解冇人講 ？世界三大男高音之一Jose Carreras 吿別演出香港站

點解冇人講 ？世界三大男高音中，胡鬚先生Pavarotti 已去世，另一個Domingo 官司纏身，宜家得返Jose Carreras 已72歳之齡黎香港吿別演出一場。今次唔睇，可能真係冇咩機會了，。我覺得就好似pop music , MJ 同Madonna 人生一定要睇，有幸先幾年睇到Madonna ，但MJ 就冇機會了。

推

Push